港父癲撚到連topic都打埋殘體字

唐山5.1级地震。 中國天災停唔到

內容就唔使多講 繼續都係微博

冚家剷嚟

反父好高質...

推

腦殘打殘字

微博之父

n宾酸到

關我咩事

榮華動左真火

Copy啫

榮華對用字有份執着

點解用英文冇問題用簡體字就有問題

因為佢地睇唔明英文

榮溝講得好

边個榮華

世清點睇皇馬重奪

疤會拎返

收嗲啦笠狗

秒左佢笠左

樓上